大逆轉！越南解禁「允許台灣航班入境」

越南今日宣佈禁止中港澳台航班入境，導致星宇航空飛往峴港航班只好滑回機坪，長榮航班更是原機返台。不過剛剛越捷航空台灣總代理於臉書發布消息指出，「越南民航局已經宣佈解禁台灣」，桃機公司表示，確實公告取消，詳細狀況還需進一步了解。

桃機航務處長陳志嘉表示，禁行公告已取消台灣，僅保留中港澳，詳細狀況正進一步查證中。越捷航空則表示，即刻起航班一切順利運作。

長榮及立榮航空接獲越南通知，接受台灣飛往越南之班機，今晚立榮航空B7-29將會維持飛航，但將延遲至23:00起飛，長榮與立榮航空明日以後往返越南之航班則均維持正常起降。

支共口交部又要發癲了

咁重好，強調返台灣is not china

口交部：越南不厚道

台灣好波

越南真係好憎中共XD

耿爽又唔爽

打落水狗

搞錯哂重點 唔係taiwan is no china
而係如果中國當台灣係中國既話
台灣有得入 中國冇得入既話變相係中國人自己承認台獨
如果唔係點解台灣人(中國人)有得入但係真.中國人冇得入?

Taiwan is no 1

合理，g chi

小粉紅準備開火

up mud
中国有無得入係越南決定唔係中国決定
關咩中國人自己承認台獨事

以後食多d 越南野

情何以堪！！

支那眼中既第三世界國家外交完全唔失禮👍👍👍👍

中華民國萬歲

主權國家proofed

台灣動作快到呢...

台灣國

台灣 is not CHINA